有冇人有興趣一齊學手語

其實幾年前開始接觸到聾啞人士一直都好想支持佢地

支持佢地既作品

支持佢地就業

睇過港台節目

反送中佢地都有出黎支持我地
用佢地既力量 佢地既方法
真係聽 (睇) 到起哂雞皮

我唔知響社會咁動盪既時候講學手語會唔會好離地
有人可能連工都冇得返
不過想趁最近疫情乜野做時 想做啲有意義既野

就算大家冇興趣都好
當係一個機會宣傳一下聾啞人士文化

sor 1999

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

有興趣，你諗住邊度學？

有 其實一直覺得手語終有一日會派上用場 好似無聲絕境套戲咁 同埋覺得好型 自己小圈子手語 睇到其他人唔識r撚曬頭個樣好有成就感

有冇聽過CODA
child of deaf adult
係一個幫聾啞人士既健聽下一代學手語 幫佢地同父母溝通 既機構
仲有義工做添

岩岩google左
做義工要讀晒100個鐘...
我覺得都ok，但淨係想去到同聾啞人士正常溝通既level
你有冇tg? 傾一傾